點解叮噹係歐美好似唔多hit咁

比起亞洲
明明題材食正大人細路，又天馬行空

歐美有自己既細路卡通？

睇見d細路十下十下黃種人都覺得唔同自己既style啦

西班牙應該幾hit
巴塞個主席比人叫大雄
然後佢話美斯係巴塞既叮噹

得亞州人，同唔夠嘈，美國d卡通好撚嘈

文化都唔同